想買日本銀包求推介

而家睇緊ganzo 同土屋鞄
ganzo 外觀靚啲（尤其內膽淺啡／橙色）但係好似土屋耐用啲
預算30－45k yen 左右，勉強買到cordovan 系列
定係有其他牌子/系列選擇？

Fujitaka
Yuhaku
Vasco

Wildswan